# Translation template for Pyrogenesis.
# Copyright © 2014 Wildfire Games
# This file is distributed under the same license as the Pyrogenesis project.
# 
# Translators:
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2014
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2014
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0 A.D.\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-13 02:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-13 14:21+0000\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/0ad/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translation: First item is a date and time, item between parenthesis is the
#. Subversion revision number of the current build.
#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:799
#, c-format
msgid "%s (custom build)"
msgstr "%s (自訂組建)"

#. Translation: First item is a date and time, item between parenthesis is the
#. Subversion revision number of the current build.
#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:804
#, c-format
msgid "%s (%ls)"
msgstr "%s (%ls)"

#: gui/scripting/ScriptFunctions.cpp:825
msgid "custom build"
msgstr "自訂組建"

#: i18n/L10n.cpp:276
msgid "Long strings"
msgstr "長字串"

#: lobby/XmppClient.cpp:221
msgid "Authentication failed"
msgstr "認證失敗"

#: lobby/XmppClient.cpp:457
msgid "Registration not acceptable"
msgstr "註冊不被接受"

#: lobby/XmppClient.cpp:458
msgid "Registration conflict"
msgstr "註冊衝突"

#: lobby/XmppClient.cpp:459
msgid "Registration not authorized"
msgstr "註冊未認證"

#: lobby/XmppClient.cpp:460
msgid "Registration bad request"
msgstr "不好的註冊請求"

#: lobby/XmppClient.cpp:461
msgid "Registration forbidden"
msgstr "註冊被拒"

#: lobby/XmppClient.cpp:462 lobby/XmppClient.cpp:1011
msgid "Registration required"
msgstr "需要註冊"

#: lobby/XmppClient.cpp:463
msgid "Registration unexpected request"
msgstr "未預期的註冊請求"

#: lobby/XmppClient.cpp:464
msgid "Registration not allowed"
msgstr "註冊不被允許"

#: lobby/XmppClient.cpp:465
msgid "Registration unknown error"
msgstr "未知的註冊錯誤"

#: lobby/XmppClient.cpp:750
msgid "unknown subtype (see logs)"
msgstr "未知的子類型（見記錄檔）"

#: lobby/XmppClient.cpp:996
msgid "Bad request"
msgstr "不佳的請求"

#: lobby/XmppClient.cpp:997
msgid "Player name already in use"
msgstr "玩家名稱已被使用"

#: lobby/XmppClient.cpp:998
msgid "Feature not implemented"
msgstr "未實現的功能"

#: lobby/XmppClient.cpp:999
msgid "Forbidden"
msgstr "被拒絕"

#: lobby/XmppClient.cpp:1000
msgid "Recipient or server gone"
msgstr "接收者或伺服器消失"

#: lobby/XmppClient.cpp:1001
msgid "Internal server error"
msgstr "內部伺服器錯誤"

#: lobby/XmppClient.cpp:1002
msgid "Item not found"
msgstr "找不到項目"

#: lobby/XmppClient.cpp:1003
msgid "Jid malformed"
msgstr "畸形的 Jid"

#: lobby/XmppClient.cpp:1004
msgid "Not acceptable"
msgstr "不被接受"

#: lobby/XmppClient.cpp:1005
msgid "Not allowed"
msgstr "不被允許"

#: lobby/XmppClient.cpp:1006
msgid "Not authorized"
msgstr "未授權"

#: lobby/XmppClient.cpp:1007
msgid "Not modified"
msgstr "未修改"

#: lobby/XmppClient.cpp:1008
msgid "Payment required"
msgstr "需要付款"

#: lobby/XmppClient.cpp:1009
msgid "Recipient unavailable"
msgstr "找不到接收者"

#: lobby/XmppClient.cpp:1010
msgid "Redirect"
msgstr "重新導向"

#: lobby/XmppClient.cpp:1012
msgid "Remote server not found"
msgstr "找不到遠端伺服器"

#: lobby/XmppClient.cpp:1013
msgid "Remote server timeout"
msgstr "遠端伺服器逾時"

#: lobby/XmppClient.cpp:1014
msgid "Resource constraint"
msgstr "資源限制"

#: lobby/XmppClient.cpp:1015
msgid "Service unavailable"
msgstr "服務不可用"

#: lobby/XmppClient.cpp:1016
msgid "Subscription Required"
msgstr "需要訂閱"

#: lobby/XmppClient.cpp:1017
msgid "Undefined condition"
msgstr "未定義的條件"

#: lobby/XmppClient.cpp:1018
msgid "Unexpected request"
msgstr "未預期的請求"

#: lobby/XmppClient.cpp:1019
msgid "Unknown sender"
msgstr "未知的傳送者"

#: lobby/XmppClient.cpp:1021
msgid "Error undefined"
msgstr "未定義的錯誤"

#: ps/SavedGame.cpp:129
#, c-format
msgid "Saved game to '%ls'"
msgstr "將遊戲儲存到「%ls」"

#: ps/Util.cpp:244 ps/Util.cpp:377
#, c-format
msgid "Screenshot written to '%ls'"
msgstr "螢幕截圖寫入至 '%ls'"
